伊朗：武漢肺炎可能源自中国工人 恐散播各城市

伊朗通訊社（IRNA）報導，伊朗衛生官員莫雷斯（Minou Mohrez）今天表示，冠狀病毒恐會散播至伊朗所有城市，官員也說，武漢肺炎可能來自境內中國工人。

路透社報導，伊朗境內今天新增13起武漢肺炎確診病例，其中2人已經死亡。

衛生官員莫雷斯說：「根據目前的通報，冠狀病毒始於科姆市（Qom），我們注意到人流四處移動，病毒已擴散至伊朗好幾座城市，包括德黑蘭、巴博（Babol）、阿拉克（Arak）、伊斯法罕（Isfahan）、拉希特（Rasht）及其他城市，且有可能會散播至所有伊朗境內城市。」

莫雷斯指出，伊朗爆發冠狀病毒源頭「可能為曾赴中國的科姆市中國工人」，但她並未進一步說明細節。

有一家中國企業在科姆市蓋了一間太陽能發電廠。

中國工人就是武漢肺炎既本體

攬炒埋中東

Belt and Road

一帶一路既成果

人類命運共同體

一帶一路國家變成一傳一國

仲加可能落去？ 恭喜曬啦 睇嚟未向美國爸爸復仇到之前就已經因為 中國肺炎滅咗國